【選項故】 唔會有鳩的女主角

你的選擇會影響到男主的命運，
請謹重選擇能力。

以第一個留言做標準

分配點數:15 (每個能力以10為最高）

外貌:
財富:
學識:
自信:
身手:

0 0 0 0 0

0
0
0
15
0

你選擇了 0 0 0 0 0。

身為一名中二病患者，你外貌不出眾，又冇錢，又唔係讀書嘅才料，對住所有人都係低著頭，運動細胞係零啊，行兩步你就會仆一仆。

但係即使面對咁不堪嘅身世，你都從來都冇所棄過，因為你相信天生我才必有用，你仲有好多嘅小宇宙係未曾燃燒。

你相信有一日你都能夠做一件引以自豪嘅大事。

暑假完結了，你仍是獨自一人。

回到中五的班房，發覺人人都笑容滿面。

而自己就坐在邊緣，為咗改變依一切嘅局面，你決定行出一步。

而依一步係：

行出去白板前引人注意

行去冰山美人陸月雪面前flirt 佢

企係張枱度大叫

兩票為準

行出去白板前引人注意

行去冰山美人陸月雪面前flirt 佢

企係張枱度大叫

C

c

自信係0點會咁樣諗嘢

你的選擇係企係張枱度大叫。

你為咗可以改變一切，你決定用最危險嘅方法嚟證明自己。

你小心翼翼咁企咗上張櫈到，此時你已經如履薄冰，平衡力極差嘅你已經搖搖欲墜。

但係為咗改變，你要證明你嘅決心係可以勝過一切嘅。

「啊！」你一聲大叫，你成功企咗喺張枱到喇。
此時你終於感受到全場嘅目光，你，係第一次感受到這樣的目光。

望向樓下小如蟻民的同學，他們好像等待你發表偉論一樣。

為咗滿足他們的期許，你對著他們大叫:「起身屌閪喇！！！！！」

你嘅大叫成功令到呆滯嘅蟻民目瞪口呆，睇嚟你已經成功喇。

但係你見一片沉默，為咗再吵熱氣氛，你決定

高歌一曲

吟詩作對

講笑話

兩票為準

企喺張枱係一件充滿自信嘅事
獲得２ 點自信

啱啱想講, 唔會有自豪既時候

高歌一曲

我嘅原意係諗住冇自信都可以希望會變做有自信嘅一日
個內心世界係有自信但係未展示到出嚟

你選擇了高歌一曲。

面對一片沉默嘅蟻民，你決定高歌一曲嚟炒熱個氣氛。

但係身為一個唔聽歌嘅人，你一時三刻諗唔到唱咩歌。

此時，你嘅腦海飄出一首大家都耳熟能詳嘅歌。

「Ｇｉｖｅ ｍｅ ｔｈｅ ｂｅａｔ！」我做出一個遙搖滾手勢。

「有嘢食佢實狂砌 無肉佢又頹廢 狂食吔壞腸胃！」我唱出了第一句

「成日叫佢食菜又唔制 仲要食完Pizza食炸雞！」竟然有人會接住嚟唱。

去到中間副歌部份，竟然係全班大合唱。

「肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做 食少一塊豬皮又嚟投訴」

「話佢 成百Kilo 肥婆憤怒」 大家都好ｈｉｇｈ咁唱曬成首歌。

我都好ｈｉｇｈ咁喺張枱到跳！

一個失平衡我竟然係張枱到跌咗落嚟。

我電光火石間無意中扯住咗樣野。

你究竟扯住咗啲咩呢?

女同學條裙

男同學條褲

諗起之前睇過一個講主角返東莞做野既故，啲人係咁撚叫雞，叫完又叫。笑撚死

男同學條褲

BL故

晏少少出

你的選擇是扯著男同學條褲。

人與人之間嘅緣份，往往都係由一些誤會開始的。

在下意識仆直嘅一秒間，我隻手不自覺咁想保持平衡，無意間扯住咗一樣野。

只聽到砰一聲同一下撕裂嘅聲音。

我跌喺地上，頭上好似有個枕頭，但係都係好痛。

我向一望，點解會係紅色嘅。

唔通我流血過多？

但一聲尖叫聲打斷咗我嘅諗法。

「啊呀！」一下男人嘅尖叫聲由我頭上傳出。

原來紅色嘅係佢絛底褲。

此時你應該要點做呢?

讚佢係勇敢小人類

細心欣賞美景

趁機除埋佢條底褲

趁機除埋佢條底褲

要做到咁咩

你選擇了趁機除埋佢條底褲

古語有云: 乘勝追擊

有個咁好嘅機會喺度,唔把握咪好蝕底。

你繼續訓喺地下，你雙手已經準備好不安份。

你趁全世界唔留意嘅時候，一下喺佢兩隻腳邊一下抆住佢條底褲。

「哇！」尖叫聲此起彼落。

巨大嘅遠古長毛象重出江湖。

我真係估唔到佢可以咁大。

但係佢竟然覺得羞恥，好快咁著番條底褲跑咗出去。

只剩低你一個訓喺地下。

面對混亂嘅環境，直覺話比你聽應該要做番啲野。

你決定：

拎番條褲比佢

唔理佢，扮冇事發生

好gay
幫佢影張相先喇

仲痴線過我

唔理佢，扮冇事發生

你選擇了唔理佢，扮冇事發生

見到佢暴走，你本身饒有興致咁幫佢影張相。

但係佢走得太快喇，咁就由得佢啦。

你相信下次一定更美好。

既然佢都走咗，我都無謂訓係地下啦。

我喺全場注視嘅目光下爬回自己的座位。

熱鬧過後，我卻感到失落。

人又有咗，氣氛又冰冷曬，依個時候最好係扮冇事發生。

我又唔靚仔，咩都做唔好。

應該冇人會再理我，如是者我就伏在桌上小睡片刻。

我的手無意中在桌下找到一張便利貼。

上面的字十分秀麗，應該係女生在混亂中貼在我的桌下。

「今日放學５點，隔離球場等，不見不散。」

看到這張便利貼你一邊好想去八卦一下，一邊又害怕。

最後你決定:

去

唔去

去

你決定了去。

我不入地獄，誰入?

無論前面係咩，我都會一一衝破。

你嘅中二病靈魂已經徹頭徹尾地燃燒喇。

今日班房嘅騷亂暫時告一段落，放學後，你拎起書包，用一個赴死嘅決心嚟到球場。

眼看四周，人影都冇多隻。

未竟，有人拍你左邊膊頭，哈哈，小把戲係呃我唔到嘅，我一轉身令向右邊。

咦！冇人嘅。

中計！

我再轉多９０度終於見到有人喇，企係我面前嘅係一名美少女。

對於我嚟講美少女係冇特權㗎。

被玩弄的心情使你感到很不爽，你決定要報一報仇，唔係嘅話你唔姓鄭。

所以你決定：

向佢用十萬伏特

對佢用烈焰龍捲射球

吻佢

姦佢

留名睇故

吻

你的選擇係吻佢。

對於一個令你覺得不爽嘅人，你決定要先下手為強。

對方有成米７高，比起得１６５嘅你高，你思考咗一下，你覺得用手腳打交應該打唔贏佢。

咁點算好呢?

點樣可以舒解你嘅不快呢?

係喎！你靈機一動，決定要學AＶ男優咁吻佢，佢一定會大叫唔好，欲拒還迎，一定會被你玩弄在手中。

想到這裡，你小弟已經不自覺地變得雄偉。

你一個突擊，嘟長個嘴，描準佢塊秀麗嘅面孔。

十厘米，五厘米，你見到只剩低一厘米就可以親親女性肌膚。

你可以喺佢個瞳孔中看清楚你不修邊幅的樣子。

喺如願以常之際，她突然背著你，一個反手捉住你隻手，用她的背脊嚟咗一記過肩摔。

「啊！」你痛得喺地下打混。

「果然真係大膽！不自量力！」她竟然露出一個微笑。

「唔怕同你講啦！我係

究竟佢係咩呢?

Ａ 斬鬼除魔鬼殺隊成員

Ｂ 守護世界魔法美少女

Ｃ 殺人於無形冷血殺手

依個決定會決定個故嘅題材

A

B

三票為凖

巴打我喺邊個故見過你呢
個名我見過好多次

壞錶故同入宿一仔和尚故同穿越破處故我都有追
唔知巴打原來有自己寫故

結果係A啊
我都估唔到係A

都好多個故喎
唔怪得知個名好熟口面

想走BL路線
我對女人冇興趣

有機會嘅

已經唔算成日留言 淨係推下post咋，巴打好眼力

你的選擇是斬鬼除魔鬼殺隊成員。

「唔怕同你講啦！我係斬鬼除魔鬼殺隊成員嚟㗎！」她從高處看著打混嘅我。

「咩料啊！有病睇醫生，啊好痛啊！」我仲係覺得好痛。

「其實我搵你係希望你做我嘅拍擋，我地斬鬼除魔鬼殺隊規距係任何時候都一定要兩個人一齊行動，以確保安全。」她雙手幫我摙下痛嘅位置，並喺我耳邊講。

「你講真嘅？」睇落佢都冇呃我嘅原因同動機啦。

「珍珠都冇咁真啊！」她鼓起了兩個臉頰，用一個熱情的視線射落我到。

「咁有咩要做㗎！」面對佢熱烈嘅視線，我感到騎虎難下。

「好簡單炸，你同我一齊就得！」

「一... 一齊... 咩一齊啊!」我口窒窒咁講。

「成為我拍擋啊！」佢一下敲落我個頭到。

「明...明白，我明你意思啊！你比我諗一諗啦！」我真係需要時間諗諗。

我睇住喺我眼前嘅一對白滑美腿，究竟應唔應承呢?

Ａ 應承

Ｂ 唔應承

應承做佢隻坐騎

應承 不過屌咗先

B
唔應承

你嘅決定係應承。

你記得早已逝去的爺爺臨終前講過千奇唔好令到女人失望。

你又記得你婆婆講過要把握所有你意想不到的機會。

依家機會就係你面前，你望住充滿彈性的小腿，再向上望下佢清秀嘅樣子上配上一對水汪汪的大眼睛。

你決定遵循祖訓，同時你對於斬鬼除魔咁奇怪嘅事充滿興趣，所以你決定應承佢。

「喺應承前，我想知我會有咩報酬，你都知世界上係冇免費嘅早餐午餐同埋晚餐㗎啦！」我裝模作樣咁叫下。

「咁你想點呢！」佢反問我。

「嗯，我想問：

Ａ 問你三圍係幾多

Ｂ 問中唔中意企係到屙尿

Ｃ 問你可以表演後空番嗎

Ｄ 問可唔可以去了屋企

你決定了問佢中唔中意企係到屙尿

「嗯，我想問你中唔中意企係到屙尿㗎!」其實我都唔知有咩好問，求其問下佢一句。

「點解... 點解你會知我中意企喺度屙尿㗎！」 佢一路講一路退後，直至失平衡坐咗喺地下。

「唔好同其他人講啊！求下你啦！」她忽然間捉住我隻腳講。

「咁... 有啲難度喎！」我不懷好意咁望住佢。

「我... 我教你基本殺鬼技巧！求下你啦，我仲係一個可愛嘅女仔嚟㗎，唔好破壞我形象啊！」她的眼開始變得濕潤。

「好喇好喇！你教我技術我唔講喇！」

「真㗎！」她兩眼立刻發光。

「講，你想學咩！」

Ａ 呼吸發

Ｂ 劍術

Ｃ 逃走技巧

想鳩揀A 不過C啦走佬最重要

屌 打錯字
A 呼吸法

留名

你的選擇係逃走技巧。

你覺得就算打唔過啲鬼都可以逃走，留得青山在，那怕冇柴燒。

「你教我你識嘅逃走技巧啦！我唔想咁快死啊！」我對她說。

「好啊，你應承唔好同人講啊！」佢仲記住。

「咪住！都係打個勾先，反口嘅人不得好死！」佢一面認真咁講。

「好啊！」佢捉住我隻手同佢打咗個勾。

「咁你係咪教我開始教我！」我問。

「今日天色已暗，施主明日請早！」她雙手合十同我講。

「咁我點搵你？」我問。

「放心，我一定有辦法搵到你！」

講完依一句，佢個身影已經好快消失咗。

估唔到第一日番學已經咁好玩喇。

「喂，你個仆街仔啊！」

你背後傳出一把聲， 你回到一望，發現佢係

Ａ 被你除咗條褲嘅傻仔

Ｂ 一個唔識嘅肥婆

Ｃ 一個人都冇

巴打你好

b

你發現把聲嘅主人係被你除咗條褲嘅傻仔嚟。

「咪走啊！我要同你計清楚啊！」佢一個兇殘嘅表情加上絕望嘅咆哮，令你害怕到兩隻腳都不受控制，原地不動。

見到來勢洶洶嘅佢，你只好蒙住雙眼，等待死神嘅來臨。

我恰埋眼都感受到佢嘅拳風。

出得嚟行，預咗要還。

今朝底褲都除埋佢，依家要還喇。

咦！點解唔痛嘅？

我慢慢打開眼，佢唔係一個準備打我嘅姿勢。

佢一個熊抱攬住咗我。

吓！究竟發生咩事！！！

「同學，你做咩啊！」我不解地問。

「多謝你啊！我終於得到人嘅關注喇，我中意嘅女仔見到我全相之後開始撩緊我喇！」佢一個開心嘅樣出曬嚟。

「我真係恭喜你啊！咁點解你要叫我仆街仔啊？」我又有疑問。

「因為你今日仆街嘛！我又唔知你叫咩名！咪叫住仆街仔先囉！咁你叫咩名啊？」

「在下牙泰！多多指教。」

「兄弟！你今日開始係我兄弟喇！我叫牙強！」他拍曬心口講。

「點啊強仔，你多謝咗人未啊！」喺佢身後仲有兩個人。

「我嚟介紹，最高個嗰好冷酷叫高橋聖，我地直接叫佢牙聖。 高個嗰叫牙玉，佢好熱情，佢份人好搞笑。我地三個人稱聖玉強，依家加埋你就叫聖玉泰強！哈哈哈！」佢好認真咁講笑。

「今晚我地準備去牙玉屋企，你一唔一齊？」牙強問。

喺答之前，你左腳踩到一樣嘢，你執起發現好似係啱啱個女仔嘅嘢嚟。

面對熱情嘅男人們，你冇時間睇清楚嗰樣嘢係咩，就好快咁放落褲袋。

究竟你去定唔去牙玉嘅屋企呢?

去

唔去

搵條女啦

條女走咗
未會出現住
但係會有其他女出現

你的決定係去。

我跟住佢地去到牙玉屋企，一路上牙玉都好熱心咁令我加入佢地啲話題入面。

經過幾個街口，終於嚟到牙玉屋企。

佢係住唐樓，總共有５層，佢父母都番咗大陸打工，得佢啊妹同佢住喺度。

我地好辛苦咁行上去４樓。

一入到去就有一把女聲傳咗出嚟：「啊哥番嚟喇！冇煮你飯，自己去買外賣。」

「麥雪點解你係度嘅，你唔係話同朋友去街咩？」牙玉問。

「佢甩咗我底啊！你又帶朋友嚟啊！我洗唔洗回避啊！」她輕佻地說。

「唔洗，一齊吹下水啦！」牙玉咁答。

最後我地５個圍住張枱坐，食緊啱啱送到嘅外賣。

天花版個燈閃下閃下，嚇親細膽嘅我地。

「牙玉，你有冇後備燈泡換咗佢。」牙強問。

「冇啊！我唔識啲咁嘅野。」牙玉答。

「咁依家點算？」麥雪問。

「唔清楚！」高冷嘅牙聖答。

你相信依個係你出場嘅時間，你決定捉一個人同你去買燈泡。

你會去捉邊個落去呢？

Ａ 麥雪

Ｂ 牙玉

Ｃ 牙聖

Ｄ 牙強

E 為咗鍛鍊自己嘅膽量,決定自己去 / C

a

一個A 一個C
咁同佢兩個一齊去啦

我要B同D

如果麥雪jeng ge 就 a

我開始咗寫喇

我要搞gay啊

好好好

你選擇了同麥雪，牙聖一齊去。

孔子講過：三人行，則必有我師。

我相信我搵兩個幫手都唔係好過份啫。

「大家不如我去買，但係我想要兩個幫手可唔可以呢?」我問。

「可以！你想要邊兩個做你拍擋呢?」拍曬心口嘅牙玉講。

「我想搵你個妹同埋牙聖！」我唔敢直接叫佢個名。

「冇問題！」「行啦！」佢地兩個好爽快應承。

「咁啊哥你搵下啲電筒出嚟啦！」雪說。

「得啦！你地早去早回！」

麥雪帶我地去咗間賣電器嘅連鎖店舖，牙聖全程都冇出過聲，只係默默跟係我地後面。

我早前已經睇咗佢屋企燈泡嘅型號，所以好快就買完。

出到去門口，竟然見到跑到氣喘嘅牙玉，佢上氣不接下氣地講：「牙強佢暈咗啊！手機冇曬數據同信號，我估你地係度先跑過嚟！」

「吓，你就咁由得牙強自己一個喺屋企！」我叫嚷。

「唔係點啊！你地又落曬街！」牙玉反駁。

「依家唔係嘈交嘅時候啊！快啲番去睇下牙玉點先啦！」麥雪阻止我地嘅爭執。

我跟住佢地兩個跑番去，跑過兩個街口後就回到唐樓所在的地方。

「咦！點解牙聖唔喺度嘅？」牙玉發現冇人跟住我後面。

「可能佢跑得慢啫！上去睇下牙強先啦！」我急叫。

佢地默認咗我攸法，快手快腳爬上４層樓梯。

麥雪第一個打開道門，佢見到入面個畫面後，失控咁發出一大聲尖叫。

我跟住佢尾，望到入面竟然

Ａ 牙強同牙聖打緊茄輪

Ｂ 成地血跡

Ｃ 一個人影都冇

A for sure

AAA

你打開門竟然見到牙強同牙聖打緊茄輪。

喺點暗嘅環境入面，你見到兩個黑影痴埋咗一切，你用心睇就會發現係牙強同牙聖嚟。

你睇住依個情況竟然不知所措，你心中有好多疑問，包括點解牙聖會快過你地上嚟，牙強又會起番身，仲有一個好仲要嘅問題係點解佢地會打緊茄輪！！！！！

你一時三刻都唔知有咩可以做到，喺你後面嘅牙玉睇到咁樣都發出一下尖叫聲，果然佢地係兩兄妹，個叫法都咁相似。

牙玉叫完後就衝咗上去打算分開佢地，佢用盡力都分開唔到，便望過嚟叫：「牙泰，過嚟幫下手！我唔夠力啊！」

「你去睇下有咩啱用嘅工具！」我擰轉頭同麥雪講。

我同牙玉一人拉一個人都拉唔開佢地，我仔細咁睇見到佢地好似喺度吸緊對方個口入面唔知咩咁樣。

我仲見到佢地啲牙好似長咗，一個正常人啲門牙唔會咁長嘅。

「我地搞佢地唔掂啊！」我同牙玉佢講。

「咁點算啊！」牙玉問番我。

「唔知啊！你細妹呢?去咗邊？」我環觀四周都見唔到麥雪。

我同牙玉小心翼翼咁用潛步嘅方式行去關咗半門嘅廁所，我用力推開就見麥雪暈咗喺廁所板上面。

「啊妹！你唔好有事啊！醒下啦！」牙玉好心急咁想搖醒麥雪。

「你抱佢番出去先啦！」我同牙玉講。

「砰！」 窗口發出一聲巨響。

一個類似人形的生物企咗喺度，「終於搵到你喇！快啲將你袋入面嘅洛神頸鏈比我！」他一聲命令下來。

「點解我要比你，同埋依一個我都唔知咩嚟，同埋係咪你搞到佢地咁㗎！」我反問。

「係又點啊，唔用佢地點搵到你啊！你唔知又會有條鏈，唉！同你個傻仔講，你身上個條鏈係鬼殺隊７ 大寶物之一，我依家要，唔係你啲朋友仔唔洗旨意有命。」佢威脅我。

「我比你係咪放過我地？」你心諗我地點夠你打啊。

「係啊！你交比我我就放你地走出依個夢，同你講埋我叫夢魘！」

面對威脅下你決定：
Ａ 雙手獻上

Ｂ 寧死保護

Ｃ 唸金剛經

lm

C for sure

C

主角又知嗰條係咩鏈

你選擇了唸金剛經。

你一聽到佢叫夢魘，你就諗番起當年張偉健嘅孫悟空都打過叫夢魘嘅妖怪。

佢師傅都係口ｕｐｕｐ 諗下經就出番個夢。

你決定有樣學樣，盤膝而坐。

「वज्रच्छेदिकाप्रज्ञापारमितासूत्र！」

「如是我聞。一時佛在舍衛國。祇樹給孤獨園。與大比丘眾。千二百五十人俱。爾時。世尊食時。著衣持缽。入舍衛大城。乞食於其城中。次第乞已。還至本處。飯食訖。收衣缽。洗足已。敷座而坐。」 你一字不漏地背曬。

「哈哈！你諗住咁樣就可以走出我嘅血鬼術，真係笑死我。」

「咁中意諗經，去做和尚啦你！」一講完就捉起咗你啲頭髮，不留情面地不斷抆，不斷抆，抆到你覺得自己已經冇曬頭髮。

好痛，好痛，但係你知依到係夢境，你決定忍埋佢。

抆完你頭髮之後，佢打算喺你身上搵洛神頸鏈出嚟。

「停手！手下留人！」一把女聲傳出。

「有趣有趣！竟然自己入咗嚟！」夢魘說。

「你快啲放低佢！等我嚟做你對手！」我張開眼看看，原來係球場叫我做拍擋嗰條女。

「好啊！我打贏你先再打佢！」夢魘對條女講。

「咁我唔會手下留情！」佢的目光忽然變得凌厲，昏晚嘅環境中都可以睇到佢隻眼散發出藍色嘅光芒。

佢拔出佢嘅本命武器，一下衝咗上去同夢魘對招。

佢地一招一式你都睇得唔清楚，只係最後聽到夢魘講咗句：「下次我會番嚟報仇！但係依度啲女都中咗我落嘅迷藥，解藥係咩我就唔會同你地講！」

你見到眼前條女四肢無力，失去平衡準備跌落地，你出盡全力跑上前接住佢。

佢係你隔離講咗句嘢，相信係解藥嘅方法。

佢講咗啲咩呢?

Ａ 吻

Ｂ 射

Ｃ 插

佢知道自己收埋咗條鏈
係夢魘同佢講嗰條係咩鏈

ACCCCCCCCCCBA

你聽到佢講插。

佢講完之後就暈咗，失去意識。

你完全唔明白佢嘅插係咩意思，你摸下啲頭髮，啊！你只係摸到一個滑溜溜嘅光頭。

你望向攬住麥雪嘅牙玉，向佢拋出一個求助嘅眼神。

牙玉先放低麥雪，行過嚟問:「有咩幫到你啊？」

「佢啱啱同我講插就可以冇事，但係咩係插啊？」我問。

「佢叫你插佢囉，插到佢醒為止啊！」

「咁咪要插埋你啊妹囉！」我反問。

「屌你咩！咪鬼打我啊妹主意啊！」他行番去麥雪度。

「吼嗉！」後面傳嚟怪聲，你擰轉頭望，發現牙聖同牙強仲打緊茄輪。

「你兩個係咪咁中意打茄輪啊！」你忍唔住鬧佢地。

突然之間，你靈機一動，佢地唔係打緊茄輪，應該係比咩吸引住，個口入面咪得喉嚨？

你決定兩隻手指插落個女仔喉嚨度，輕輕向上一頂。

佢即刻有反應，面部表情變得痛苦，之後就醒埋。

「哇，我冇事喇！我唔洗死啊！」佢興奮咁叫。

佢視線望落我到，之後一下就攬咗落你度。

「多謝你！果然是牙泰，到底牙泰是有多帥 能如此吸引沉睡中的女。」

「拍擋你叫咩名！我都唔知你叫咩名！」你尷尬地問。

「我叫賈小熊！請多多指教。」她向你鞠躬。

「不如幫埋我朋友先啦！」

「好啊，個解咒方法都係要插佢地，但係要用特別嘅藥物。」

「咁係咩啊！」

Ａ 童子尿

Ｂ 口水

Ｃ 潤滑劑

你選擇了童子尿。

你不明白咩係特別嘅藥物，就問小熊用咩先可以令佢地三個快啲甦醒。

「童子尿加上插佢地就可以甦醒。」小熊答。

「但係我地邊到可以搵到童子尿啊！」心如急焚嘅牙玉問。

「係喎，我地邊到會有童子尿啊！」你附和道。

「咁不如你地試下得唔得先啦，唔係我地唔會出到去個夢境！」小熊提議。

「咁用邊個啲尿啊！」你望住牙玉問。

「我唔想我個妹掂到啲咁嘅嘢啊！」他情緒有啲唔穩定。

「咁不如幫咗牙聖同牙強先啦！」小熊提議。

「好啦，咁我準備下啲尿啦，你睇住佢地！」你答。

經過一輪舒暢，我準備好一瓶尿。

我用力分開咗牙聖同牙強，然後小熊勇敢地將佢啲手指沾上啲尿再插落牙聖同牙強度。

只係幾分鐘佢地就清醒過嚟。

依家只係差麥雪。

「究竟有冇第二種方法啊?」牙玉問。
「冇喇！真係冇辦法喇！」小熊有點苦惱地說。

牙玉只好忍耐著小熊用手指插佢。

「點解有一陣尿餲味嘅？」麥雪甦醒過來問。

「冇人知喎！」牙玉痛心疾首咁講。

「咁點解大家企曬喺度嘅，咦牙聖牙玉你地冇事喇？」麥雪天真地問。

「我地會有咩事啊！」他們兩人異口同聲地說。

「哈哈哈！」全場只有麥雪一個可以笑得出。

夢魘篇完

聽日繼續

阿玉唔係處男

追女篇

距離上次夢魘事件已經兩個星期了，事件完結後，你將洛神勁鏈比番小熊，佢冇同你講有咩用，你相信佢覺得係時候同我講就會講。

賈小熊佢相信啲鬼唔會咁快再番嚟。

上次件事之後，你地六個成為咗好朋友。

小熊同牙聖係５A班，牙玉自己一個５Ｂ班，而你同牙強係五C班，而麥雪係隔離兩條街嘅中三學生。

有一日，你地六個如常咁喺牙玉屋企大戰。

忽然間，一向沉默嘅牙聖出咗一句聲：「我想溝女啊！」

你地五個即刻目瞪口呆，估唔到牙聖竟然會講啲咁嘅嘢。

「需唔需要幫手！」牙玉問。

「要先同你地講！」牙聖答。

「有冇相，知唔知人地叫咩名！」小熊問。

「我知佢叫林靜，份人好同個名一樣好靜，相就未有喇！」牙聖答。

「咁你地點識？」好好奇嘅麥雪問。

「嗰日喺補習社佢問我嘢識。」

「你地有冇交換電話？」牙強問。

「冇！但係聽日應該會見到佢。」

「咁佢有咩吸引到你。」你問。

「佢有一對鬱鬱的雙眼，眉清目秀，談吐溫文有禮，舉止溫柔。」牙聖綿綿不絕地說。

你捉住其餘四人，開了個緊急會議，你問：「我地依度有冇人拍過拖?」

全場冇人出聲，睇嚟大家都係零戀愛經驗。

咁你地應該要幫下牙聖喇，但係你應該要點幫呢?

Ａ 叫佢打扮得企企理理去抄牌

Ｂ 你地做一場戲去令到牙聖可以英雄救美

以後要叫你沙沙

好啊
薯皮哥哥

點解

B好似好玩D

你選擇了你地做一場戲去令到牙聖可以英雄救美。

「咁多位兄弟，我地不如做場戲去令到牙聖可以英雄救美！」你提出。

「好似好好玩咁喎！」愛玩的麥雪講。

「咁我地快啲諗下點樣啦！」牙強講。

經過你地不斷嘅討論後，你地決定男嘅要扮劫色，女嘅要扮打劫。

你地分好工就同牙聖講，佢需要覺得有少少問題，但係喺你地五個嘅遊說下成功說服他。

你地準備好要用嘅道具，等待明日來臨。

第二日天清氣朗，冇雲。

你一早就見到牙聖成個人都忐忑不安，佢都有今日喇。

「點啊? 好緊張?」你問。

「唔知啊！仲知好似有不祥嘅預感！」他答。

「放鬆啦！比啲自信，比啲爭扎。」

「好啦！」他屈服於你的堅持。

經過一整天的彩排，你們都對整場戲都撩如指掌。

成件事係你地會喺補習班完嘅時候扮演不良少年少女去對付林靜。

你地著齊一件件皮夾克，gel 好曬 all back 頭，帶上幾個耳夾，拎住兩條煙仔餅，企喺轉角等佢地嘅出現。

準時十點鐘，佢地就結伴落嚟，我地掌握咗林靜嘅動向。

「咁我走先喇！」牙聖羞澀地說。

「好啦！聽日見！」林靜超細聲咁講。

睇嚟佢地今日相處得唔錯。

「喺時候行動喇喎！」小熊興趣地說。

「大家加油！」你地五人將手掌放在中間叫加油。

此時林靜已經自己一人走近打頭陣嘅麥雪同小熊。
「靚女，咁晏都唔番屋企嘅？」小熊一個輕挑的語氣問，一反她平時活潑嘅性格。

林靜無視她們而行，喺時候輪到你地三個出場嘅時候。

「喂靚女，你一個唔番屋企諗住去邊啊？」咬住煙仔餅嘅牙強問。

繼續被無視。

「喂唔好走咁快，同我地玩下呢！」牙玉出動，佢著住條有好多個洞嘅褲。

冇被無視。

你忍冇可忍喇！你唔可以令到目標就咁走咗去。

佢太欺人太甚喇！

所以你決定：

Ａ 捉住佢唔比佢走

Ｂ 伸長雙手阻住佢

Ｃ 嘴炮佢令佢有心理陰影

對唔住大家 今日應該打唔切
我份essay 睇錯咗題目要重做
趕工中
聽日上堂會出到

加油

感動

感謝

多謝巴打仲記得我寫嘅鳩故

你選擇了嘴炮佢令佢有心理陰影。

粗人動武，文人動口。

你見你班兄弟接二連三地敗陣，你由暗巷行咗出嚟，對住林靜說：「啊靜啊，邊撚度靜呀！睇下！睇下！邊撚度靜呀？屌你老母！」

你愈鬧愈起勁，好想將你一直以嚟嘅鬱悶講哂出嚟。

依家有個機會令你不吐不快，直至負責善後嘅麥雪拉住你，你先回神過來，發現林靜已經淚流滿面。

你看見牙聖出場了，你上前虛張聲勢，令他有個逞英雄嘅機會。

可是，他二話不說地向你揮拳，你未有意料之下硬食咗依一拳。

唔知牙聖佢係做戲定真係想打你，你覺得倒不如動真火嚟一場大戰會演得更真實。

你一個馬步向前使出日字衝拳，牙聖一個閃避就避開了。

他藉著身高優勢，他又一拳打落嚟，此時場面亂到冇人能夠控制。

林靜趁著畫面混亂逃走了。

麥雪，牙玉，牙強，小熊四個用盡九牛二虎之力先可以將你地分開。

你看見牙聖塊面上瘀咗幾撻，你就唔爭氣咁笑咗出嚟。

此時，遠處傳出「全部人同我企喺度，唔好郁！」

你回到一看係林靜去咗搵救兵，你向牙聖打了下眼色，就講：「今日算我唔好彩，下次再同你計！」你再用個口型同牙聖講咗句加油就同你班兄弟跑走了。

——牙聖視覺——

「有冇事啊！」林靜輕了摸著我塊面說。

你看見她面上仍有淚水的痕跡。

你溫柔地同佢講：「我冇事啊，你呢，做咩又番嚟呀，但係都多謝你！」

你的話令已停止哭泣的林靜再度流淚，她伏在你手上，把頭塞進你的胸襟中。

你用手背輕輕撫摸著她的背脊。

「唔好喊喇！再喊就唔靚喇！」你再一次溫柔道。
「點解你要救我，明明對面咁多人，仲要整到自己損曬！」她把頭抬起，用幽幽的眼神望住你。

你知道依個係一個表白嘅好時機，你深一深呼吸，冷靜地對著仍攬住你嘅佢講「因為由我第一眼見到你開始，我已經中意咗你！林靜做我女朋友啦，我會繼續保護你。」

「我唔洗你保護，你保護我自己又會傷曬，我寧願你唔好保護我。」她笑中帶淚對你說。

「咁我唔會再咁易受傷，咪可以保護你囉！」你看著她雙眼。

「做我女朋友！」你見她只係攬住你，你再問多次。

「好啊！」佢攬得你更緊了。

你望住佢一副狼狽樣，佢又望住你一副受傷樣。

喺依個氣氛嘅帶動下，你同林靜已經分唔出邊個係主動，只知道依一刻你眼中只有佢，佢眼中只有你就足夠了。

直至佢吻到你塊面嘅傷口疼痛大叫咗一聲，先暫停咗幾秒。

你兩相看而笑，再次成為一體，享受當前依一刻。

——牙泰視角——

你聽到後面有人追緊你地，二話不說地叫大家各至逃走。

面對後面窮追不捨，你只好加快腳步。

此時有一個人跟著你一起跑，你感覺她就快比人追到，你向後伸出一隻友誼之手。

她見狀就捉住你隻手去逃避追捕。

經過九曲十三彎，你地成功喺一條杳無人煙嘅後巷擺脫了他。

此時你的手你的身體已經出哂汗，你再望望依個人係邊個。

你發現佢係：

Ａ 賈小熊

Ｂ 麥雪

Ｃ 陸月雪

原來都係你寫追追下冇追了

CCCCC

你發現佢係陸月雪。

你望住你一直拖緊嘅嗰個人，究竟佢係邊個，你滿腦子都係問號。

「唔好意思啊！捉住咗你咁耐，係我唔啱，對唔住！」你用誠懇嘅態度嚟道歉。

「唔緊要，我本身喺你隔離行過就比你捉走咗，我見有人追你先跟你一齊走。」她是一個美女，聲線柔和，一對炯炯有神的雙眼，清麗脫俗的感覺，一笑傾人城，再笑傾人國。

「真係好對唔住啊！」聽到佢咁講，你真係覺得無地自容。

「冇嘢嘅話我走先喇！」

「等等！」你衝口而出。

「嗯！」她擰轉面對你回眸一笑。

「你叫咩名啊，我叫牙泰呀！」你忍不住向眼前嘅靚女自我介紹。

美女好似對你嘅問題感到錯愕，「原來你唔知我係邊個！」講完後佢大笑一下。

「係呀，我識嘅人唔係好多炸！」你如實地說。

「我係你隔離斑嘅同學，陸月雪，嗰日我都在場！」她偷偷地笑。

你忽然感到尷尬，你當然知道係邊日。

你再望望陸月雪，佢好似有一種生人勿近的氣場，但係氣場配搭佢嘅容貌又出乎意料地適合。

可能受到牙聖嘅影響，你腦海中多了以往不會出現的感覺——愛情。

如果佢係你女朋友，你會感到好幸福，有咩事都準備好，當你成功溶雪嘅時候，你將會係一生中最高興嘅一日。

「係咩！」你打斷了過於空泛嘅聯想。

「你依家去邊，我送你啦！」你鼓起了人生最大嘅勇氣去問。

「唔洗喇！我好快番到去。」佢作出咗一個善意嘅捥拒。

你好像把她嚇倒了，她急急腳走了，可能天色昏暗，或者踩到嘢，她一個唔小心跌咗係地下，好彩你最近反應快咗，成功令佢跌得冇咁傷。

可是，佢隻腳就扭傷咗，佢嘗試及發力企係到，但係一起身就痛到跌番低，依個時候你決定
Ａ 背住佢番去

Ｂ 叫你班兄弟過嚟幫拖

A lah 仲使講嘅

A啦緊係

你選擇了背住佢番去。

你蹲下身子，見到佢隻左腳紅腫，你輕輕一碰，她已經皺晒眉頭，嚇到你即刻放手。

眼見佢應該行唔郁，你提出背住佢番去。

佢可能知道自己已經行唔郁，或者唔想留喺條後巷到，佢好快就抿著下唇點頭同意。

你先扶番佢起身，然後你再蹲下，將背脊轉比佢，佢關心咁問：「你真係冇問題?我好重㗎喎！」

你拍拍心口說:「我大力又強壯，係個男子漢！」你還展示你正在成長的老鼠仔。

佢被你的話逗笑，「咁我依家上嚟喇！」佢一個小跳步就跳咗上我背脊。

你用盡腰背嚟發力，幾經辛苦終於企到起身。

你感受到佢胸口兩團肉，其他佢應該唔係幾重，可惜你唔夠大隻。

你每行一步都感到吃力，你決定聽日開始要段鍛鍊自己。

她好似感到你嘅步伐搖搖欲墜就問：「你辛唔辛苦啊，我洗唔洗落番嚟？」

「唔洗！」你堅定意志，決心將佢拯救出去。

堅持過後，一定會見到曙光。

你成功一步一步咁送到佢屋企樓下，佢已經叫咗屋企人落嚟接佢。

「哥仔，唔該你送我個寶貝女番嚟呀！」姨姨好熱情對你說。

「唔洗，我應份嘅！」你上氣不接下氣地說。

「洗唔洗上嚟抖下呀！」姨姨問。

「唔洗喇，都好晏喇，我要番去喇！」

「咁下次過嚟食飯啦！月雪你記住約佢呀！」

「好呀！」你好快咁應承。

陸月雪示意你伸隻耳仔比佢，「今日真係多謝你呀，我差你一個人情，有咩都可以搵我，我點都會幫你㗎。」 佢呼出的氣令你心癢癢的。

「好呀，睇下你幾時還比我啦！」你用一個君子式的微笑對住佢。

「咁拜拜！」

「拜拜！」

今晚你終於知道咩係地心吸力同埋肌膚之親喇。

此時，你終於記得搵番你班兄弟，而你從短信得知你地今次嘅行動係大成功。

追女篇完

去到依到大家覺得點呀
我覺得個故唔夠膠
本身諗住可以寫到啲膠故
但係寫出嚟又好正經
劇情又唔夠特別

幾正經下 真係似題目唔鳩

簡單就是美

開頭鳩完之後就無乜鳩味

通常啲鳩故，每1-2篇都會有少少cls劇情好似係

我明明想寫啲鳩嘢出嚟
點知好似愈寫愈正經
我睇人地啲選項好笑到會笑出聲
睇嚟我唔夠鳩喇

有得加啲選項落去會癡線好多

即係點
開放答？

俾人地寫多個答案 多人正皮嘅話就揀嗰個

外貌: -10
財富: 0
學識: 10
自信: 10
身手: 10

可以呀

強身健體篇

夏日炎炎，全球暖化令到北極冇晒企鵝。

你應承咗做賈小熊嘅戰鬥拍擋，你地嘅主要職責係斬鬼，同埋收取報酬。

而今日將會係你鍛鍊嘅第一日。

放學後，你跟住小熊去到初初相遇嘅球場。

「我記得你講過想學逃走技巧，今日我就開始教你。」紮住一條馬尾的小熊說。

「冇錯，三十六計，走為上計。留得青山在，那怕冇柴燒！」你緊張到一派胡言，都唔知自己講緊咩。

「好喇，放鬆自己，我依家教你口訣先。」

「先吸一大啖起，再放鬆，輕輕呼出，你感覺一下啖氣可以喺你全身走咗一轉再出番嚟。」

「逃走主要係用腦，其次先係腳，你要用腦去諗點樣逃走，唔係一味靠跑得快，佢地幾秒就可以追上你到。」小熊滔滔不絕地講解。

「明唔明？」她問。

你點頭。

「你同我做掌上壓先。做唔夠五十下唔好停，唔好問點解，只要做就得喇！」她一聲命令下來。

「四十九。五十！」終於做完依五十下，我好似來回地獄又折返咗人間幾次，我躺在地上用盡全力將所有空氣吸入。

「起身~!加油呀~~」小熊用力推我起身。

我十萬個不願地起番身。

「依家要鍛鍊你條腰呀！睇你條腰都唔夠硬淨！」小熊摸摸我條腰。

佢會點鍛鍊你呢:

Ａ 叫你瘋狂做出前後搖擺動作

Ｂ 跳十字步

Ｃ

Ｃ係大家可以自己寫落去

C 做殊樂畢比五十次

Btw 北極唔不嬲無企鵝咩

欣賞巴打嘅答覆
殊樂畢比～殊樂畢比～

所以我係想表達全球暖化只不過係藉口
即係話兩件唔相干嘅事啲人係都要拉埋一齊講
我講到１９９９

比大家睇下 殊樂畢比係咁樣

練腰梗係要用小豬嘅 真·光速屌閪大法 要屌到空氣嘭嘭聲 屌到空氣都懷孕

A 跳光速屌西舞

Btw揀A

你選擇了A，Ｃ。

「依家你要做殊樂畢比！你知唔知咩嚟！」小熊問。

「唔知呀，咩招式嚟㗎？」你滿腦字都係疑問，你未曾聽過殊樂畢比依四個字。

「你先跪喺到對住我，兩隻手向左右兩邊伸展，做嘅時候要叫住殊樂畢比！ 殊樂畢比！咁樣，就可以令你更加犀利。」

「殊樂畢比！殊樂畢比！」你做盡全力做出殊樂畢比嘅動作，當做完五十下後，你感覺到全身雖然好攰但係充滿力量。

「休息夠喇可？咁跟住下一樣喇喎！」她露出一個邪惡嘅笑容，今日嘅佢完全係惡魔嘅化身。

「比我抖多陣好唔好呀！」你用可憐嘅眼神望住佢，希望佢會受到動搖。

「唔好！下一樣動作喺你地班男仔最中意嘅動作！」佢竟然如此殘忍。

「係咩呀！」我用一把哭腔回答。

「光速屌西舞！」佢一臉正經地講。

「我要澄清番先，我唔中意佢呀！都唔係個個男仔都中意佢！」你為天下男人都會犯嘅錯辨護。

「廢話少講，即刻開始啦，唔洗我教你呀嘛！」小熊加埋條鞭就可以去調教人。

「好好好，我開始喇！」你死死氣咁開始前後擺動你嘅身體，你從未做過依個動作，做到有啲抽筋嘅樣子。

「快啲啦！冇食飯咩，你要擺動到空氣嘭嘭聲先係㗎嘛！」佢好似變得愈嚟愈惡。

「呀！！！！」 我用力地前後擺動，幾經辛苦，你終於感受空氣中嘅氣壓被你改變咗，開始聽到少少嘅聲音。

「依家開始計時三分鐘！」佢一聲令下，你連反抗嘅說話都冇力講，就瘋狂擺動。

依三分鐘係你人生中最辛苦嘅三分鐘，你攰到聲都出唔到。

「好叻仔呀！」小熊即刻改變咗語氣，並為你拍手鼓掌。

原來佢真係一個女人，女人真係可以咁善變㗎。

「行啦，去食嘢啦！我肚餓呀」小熊拉住就快暈到嘅你說。

佢會帶你去邊到食嘢呢:

Ａ Ｍ記

Ｂ 茶餐廳

Ｃ

C 鬼滅之刃主題cafe

龍門下午茶放題

依個好遠，去到都食晚飯

C. 明將壽司

執晒喇喎

去洒店食，食完食埋佢

你選擇了鬼滅之刃主題咖啡店。

一路上，你被痛楚同疲勞為所困擾，你每行一步都如履薄冰，好怕愈嚟愈痛。

行咗幾個街口，小熊指住一間寫住試業中嘅餐廳，並且推咗我入去。

一入到去門口就傳出了「強つよ くなれる 理由りゆう を 知し った 僕ぼく を 連つ れて 進すす め」 的歌聲。

看來你又去咗一個奇怪嘅地方。

「へきれきいっせん」一個染咗金黃色頭髮嘅男子忽然衝出嚟，被佢嚇親嘅你立即向後行咗兩步。

「唔好意思，嚇親你，小熊，依個係你朋友仔嚟？」一個大男人把聲竟然如此娘娘腔。

「係呀，逸哥，其實佢都係我新嘅拍擋嚟，唔好蝦佢呀。」小熊千叮萬囑地說。

「猪突猛進、猪突猛進」一把豪邁沙啞嘅聲音由前面向我襲擊。
喺千鈞一髮之際，你用你的本能反應擋住了佢一連三下嘅攻擊，每一下都順滑流暢。

「果然小熊揀嘅都係好身手，本人小助見過朋友。」又一個痴線佬，但係你都冇講出口。

反而舉起緊扣一起嘅雙手說:「兩位大哥承讓！承讓！」

小助一下拍落我背脊，痛到你差啲叫咗出嚟。

「做咩咁大力拍落牙泰到呀，佢今日先被我操完，佢要抖番兩三日先得㗎！」小熊有點生氣地對小助說。

幸好小熊仍會幫你講說話，唔係死咗喺到都唔知咩事。

有件事你想知嘅，究竟係咩呢:

Ａ 點解你地要開餐廳

Ｂ 你地中意咩類型嘅女仔

Ｃ 你地三個係咩關係

Ｄ

CCC

C 3p

你選擇了你地三個係咩關係。

「我想問下你地三個係咩關係?」你見佢地可以玩得咁放，心入面有一種叫妒嫉嘅情緒出咗嚟。

「我係小熊師妹嘅未婚夫！」小助衝出嚟講。

「小熊師妹將會嫁比我！」小逸突然跳到中間。

「我先係！」「我至係！」佢地兩個打起上嚟，由赤手空拳到互相拎住木劍互揮。

「弐ノ牙 切り裂き」「壱ノ型 霹靂一閃」「肆ノ牙 切細裂き」「壱ノ型 霹靂一閃」

直至佢地都筋疲力盡先肯停低。

而你望向小熊，佢只向你發出一個無奈的表情。

經過一輪擾攘後，你們二人終於可以試下依間試業中嘅咖啡店手藝。

小逸拎比你個碟係地獄輪迴蛋糕。

在你眼中，你面前係一碟全紅色嘅不知名食物。

你輕輕淺嘗一啖，辣味嘅痛楚滿佈口腔，中間嘅醬料係酸的，最後反而滲出一陣陣麻味，令你味覺完全受損，依種感覺就好似食緊一碟特辣酸辣米線蛋糕。

「好唔好食呀？」小逸不懷好意地問你。

面對強權當然唔可以屈服啦！，你硬著頭皮地說:「好食，你地會出依隻味㗎可?」

「當然會，你都覺得好食，點會唔出先得！」唔知邊到彈出嚟嘅小助講。

「唔！好食呀！」小熊食緊一碟正常嘅布朗尼。

「比啖我！」我滿口都係辣味，好想食一啖甜嘅嘢食。

「嗱！」小熊直接將佢隻匙羹遞比我。

我一啖就食咗落去，我感受到後面有兩股憤怒嘅氣場。

好甜，甜到漏，你都唔知點解小熊可以食到咁甜。

「牙泰！你同我過一過嚟！」一把憤怒嘅聲叫你，並捉住你衫袖去到廚房後面嘅大房，入面有一個好大嘅擂台。

「你上嚟！」小助指住你叫。

我不明所以就上咗去擂台。

「你同小熊究竟係咩關係，點解你可以食佢口水尾，點解我連佢隻手都未點過。」可憐嘅小助嚎啕大哭。

你究竟同小熊係咩關係呢?

Ａ 炮友

Ｂ 拍擋

Ｃ 兄妹

A of course

你選擇了炮友。

你面對小助咁尖酸刻薄嘅問題，你決定要對佢下個靚馬威，你答:「佢係我嘅炮友！」

「冇理由㗎，小熊師妹佢好純潔㗎！」佢一路向後行，一路自言自語。

「你講多次你地係咩關係！」站在一邊比較平靜嘅小逸問。

「都話佢係我炮友咯，要我講幾多次先明啊，你地兩個垃圾。」你得寸進尺地講。

「食我一招啦！壱ノ型 霹靂一閃」 小助立刻向我揮木劍。

我立即跳咗落個擂台下面，避開佢嘅一招一式。

你一轉彎就見到小熊行緊過嚟，你對佢大叫救命。

「咩事呀！」小熊應該睇唔到你正被小逸追殺。

「救我先，我被人追殺緊！」你上氣不接下氣地說，並走到小熊後面。

「停手！」小熊終於見到來勢洶洶嘅小逸。

「點解我要停手，佢毀咗師妹你清白喎！」小逸不憤地說。

「咩毀我清白呀？邊個亂講嘢？」小熊打量完小逸後再望望我。

「佢話你同佢係炮友關係！」剛嚟到嘅小助衝口而出。

「咩話，牙泰你竟然講啲咁嘅嘢。」小熊忽然雙眼通紅，望住你說。

「ＥＲ...」你沒有反駁的說話要講。

「你冇嘢講即係助師兄同逸師兄講嘅嘢係真㗎啦！」

「係呀！」事到如今你也只能坦白從寬，你看看逸助二人竟敢偷笑。

「啪！」你面前感到紅赤，有少少天旋地轉的感覺。

「我對你太失望喇！」一把哭聲隨你愈來愈遠。

如此同時，你感覺到你手腳正被捉起來。

你應該要點做呢?

Ａ 逃跑

Ｂ 束手就擒

你選擇了逃跑。

你迷迷糊糊間感覺到你被人捉住，你明白你要去同小熊解釋翻成件事，你抱著依一個信念，突然間你感覺到力量源源不絕地湧現，你就快忍受唔住你啲力量。

「唔好捉住我！呀呀呀！！！」你忽然仰天長嘆，你睜開雙眼，擺脫掙扎，瞪住你面前小逸同小助。

「點解佢都有藍色嘅瞳孔！佢同師妹一樣！佢先係同師妹一對！」小逸終於忍受唔住淚水似瀑布般流下。

「對唔住大佬！」小助都同你道歉。

「咁我走得喇可?」你錯愕地望著前面兩位問。

「快啲追翻師妹啦！」小逸同你講。

「哦！好啦！」你仍然錯愕地望著佢地。

你轉身一走，你覺得力量滿滿，你所有疲倦都消失得無影無蹤，佢地講你都有藍色瞳孔咪即係上次小熊佢打夢魘時候都有囉，你點解都會有嘅？

你一定要問下小熊，但係依家嘅你點都要去賠罪啦，你應該要買咩禮物去搵佢呢?

Ａ 鮮花

Ｂ 零食

Ｃ 音樂盒

Ｄ 清唱一曲比佢聽

D

跟呀 D啦

今晚要交essay 聽朝上堂出
sorry

同女同學傾咗成堂計
今晚補翻

掛住溝女唔夜出文

今晚多人就出兩篇

你決定了清唱一曲忽佢聽。

你知道你啱啱嘅說話係對佢人格嘅一大侮辱。

你知道佢啱嬲嘅原因。

你都知道要氹番佢，你係背負住幾個人嘅命運。

你都選擇咗清唱一曲嚟表達你嘅歉意。

但係佢究竟係邊呢？

你細心一諗，佢應該唔會走得好遠。

呀！個球場距離依度都唔係好遠。

你唔知邊度嚟嘅自信肯定佢一定喺你地擁有最多回憶嘅地方。

你用盡全力跑去球場，一路上你已經諗好道歉嘅台詞，你相信佢一定會原諒你嘅。

距離球場仲有幾十米嘅時候，你在遠處已經見到一個抱成一團的背影。

背影中，你感受到佢嗰種心情，你都好想喊埋一份。

但係理智話比你知你要氹番佢。

你放輕腳步慢慢走近。

「唔好行埋嚟呀，我唔想見到你呀！」小熊感受到你嘅氣息，對你作出警告。

「對唔住呀！」你被佢打亂了你的氣勢，口中只講到依四個字。

「我唔想聽到你把聲呀！」小熊放聲地痛哭。

「我啱啱都唔係有心㗎，係我講錯，係我唔啱！」你拼命地道歉。

「得喇！我知喇！你走啦！由我靜一靜啦！」小熊對你作出逐客令。

依個時候，你明白你一定要做啲事去令佢笑番。

「我唱得不夠動人，你別鄒眉」你腦中只有依隻歌，你清一清喉嚨就開始清唱。

「還能憑什麼！」你個麼字走咗音，你見到小熊冇再用過背脊背住你，慢慢偷看你唱歌個樣。

你沒有理會佢，繼續唱。

「誰人又相信，一世一生這膚淺對白！來吧送給你叫幾百萬人流淚過的歌。」你不行了，你唱到好似澤囝咁樣。

「誰是垃圾。」你指住自己，終於令到佢笑咗出聲。

「給你用力作二十首不捨不棄，才附送你愛得過火！」

「絕到融掉我」你個我字又走晒音。

「唱多次啦！」破涕為笑嘅小熊說。

「有啲嘢做一次就夠喇！」你答

「係咩！你點解搵番我！」賈小熊一面認真地問。

因為：

A 我地係朋友

B 我地係拍擋

C 我中意你

咁快一齊
一齊咗都唔會扑嘢

咁正路就唔好玩啦

你選擇了我中意你。

「係咩！你點解搵番我！」賈小熊一面認真地問。

「因為...」你成世人都未試過個心跳得咁快。

「因為?」小熊雙眼望住你，你覺得佢好似充滿期盼。

「因為我中意你！」你一口氣講出依一世人最重要嘅四個字，講咗出嚟你反而鬆了一口氣，你一直都問緊自己點解會咁重視賈小熊，由一開始已經咁容易應承做佢拍擋，你一直都未認真自己嘅心思，去到依家，你終於認清了事實，勇敢搭出了第一步，你已經長大了。

你與小熊四目相投，你正等待佢嘅答覆。

「嗯...!」佢有啲話想講，但係又好似講唔出口，雙手搭埋一齊瘋狂地互搓。

「係！」你好似熱窩上的螞蟻，等緊佢嘅答覆。

「我想講，我覺得我地太快開始喇，可以再相處多陣先呀！」佢害羞地答。

「咁我明喇！對唔住！」你知道襄王有意，神女無心係點解。

「呀。我唔係咁嘅意思呀！」佢見你準備轉身走，一下捉住你手臂。

你露出一個不解的表部表情，唔係咁嘅意思即係咩意思呀，你唔收好人卡，唔做人地隻兵㗎喎。

「我嘅意思係話，我都中意你，但係我地之間嘅經歷未算好多，對你都唔熟悉，我地依件事遲啲先講，了解對方多啲先好唔好? 係都要人地講晒出嚟！」小熊紅著臉地說。

「係咩！好呀！慢慢了解！」你成個傻仔咁搔一搔頭，原地傻笑。

「呵呵！喺度談情說愛呀！都搵得你耐喇！」一隻怪物從天而降，嘲諷著你們。

「邊個！」你對佢大叫。

「乳臭未乾嘅細佬我唔係搵你，我搵嘅係你隔離嗰位靚女。」佢答。
「你搵佢何干？」你踏前一步，讓小熊能夠躲在你後面。

「多事，我嘅耐性就嚟用完喇，唔好迫我出手，快啲將洛神頸鏈交出嚟。」佢恐嚇著你地。

你喺小熊面前要點做呢？

Ａ 求佢交出洛神頸鏈

Ｂ 同隻怪物打過

Ｃ 帶埋賈小熊逃走

兩篇
終於做晒今個星期嘅文
下星期又有present

B 英雄救美 順便..

Bbbb

聽日唔同女同學傾計先打文啦
今晚我想訓覺

大家係咪唔記得咗有D依個選項啦

你選擇了同隻怪物打過。

你對住前面高你幾個頭又有一對翼嘅怪物，你心入面好驚，但係你係唔可以喺小熊面前退縮㗎。

你鼓起勇氣向前答一步。

怪物見狀就說：「你唔係想同我打嘛！」

我二話不說就向他的方向揮出一拳。

佢一個側身就避開咗，「你點會打得中我呀！」說完就又避開了你幾拳。

「呀！！！」你不斷對他使出天馬流星拳。

佢一一完美地避開晒。

「夠喇！」小熊係我後面大叫。

「嗯？」怪物對佢嘅發言感到好奇。

「我嚟做你對手！」喺小熊講到個手字時已經一個箭步衝咗上去，對他拳來腳往。

明顯地怪物招架得比較吃力一點。

「呀！」只聽到小熊叫了一聲，她的攻速比剛才更加快，他們二人的一招一式都快到看不清楚了。

「用武器嚟做個了斷啦。」怪物退後幾步，一路喘氣一路嚷。

你望向小熊，她也打到喘氣，佢望向你，向你露出一個自信的表情，但係喺你眼中依個係一個拼命的表情。

你好擔心依家小熊嘅狀態，你決定

A 唱歌為佢打氣

B 再一次上陣，為小熊爭取喘息時間

C 直接帶她逃跑

冇咗喇

你選擇了直接帶她逃跑。

你見到佢喘晒氣個樣就知道佢體力都消耗得八八九九了。

而你打怪物又冇勝算，你心入面決定帶佢逃跑了，喺佢地拎出武器之前，你一手捉住咗小熊隻右手，就立馬逃跑了。

小熊被你的舉措嚇倒了。

佢一下鬆開你隻手，行番轉頭，拎出一把唔知邊到拎出嚟嘅劍。

「哈哈！又行番嚟送死呀？」怪物嘲諷著。

「睇下邊個死先！」小熊回佢一句。

「放馬過嚟啦！」怪物話未說完就直按拎著把鐮刀向小熊直接斬出。

小熊對準方向，一下又一下成功格擋，並喺一個極少的空擋作出反擊。

「好！」你不禁不叫。

此時，戰況十分膠著，雙方稍有不慎就可能有殺身之禍。
面對佢地一浪接一浪嘅攻勢，你又幫唔到佢地。

你就決定學結他他老伯伯咁去幫小熊打氣。

你一手向天，一手向地，不斷地擺動身體。

屁股畫圓，手指畫方。

天地之氣，唯你獨專。

你不斷地跳舞，小熊好似接收到你啲力量，愈打愈上手，打到怪物節節敗退。

「吼吼嗤呀！」怪物一聲發出，原來係小熊成功斬中佢要害。

但係事情好似冇咁簡單，佢中刀嘅傷口突然爆開，你同小熊狼狽地避開爆開嘅碎片。

「咯吼咄呀唔哩哇！」佢好似脫離咗副盔甲，一副白色的身子向你地行緊過嚟。

「估唔到你地可以逼到我變番做完全體同你地打交。」佢展示出惡魔先有的邪惡笑容。

你被佢個樣嚇倒了，雙腳不停地打震，你屏低氣息想令自己放鬆一點崩緊嘅肌肉。

另一方面，小熊卻露出一個殊途同歸嘅決心。

你打算大叫唔好嘅時候，佢已經一下子彈咗出去。

這次你清楚明白眼前強大的敵人完全無法擊倒。

人嘅力量係打唔贏怪物。

「啊！」小熊中咗佢招鐮刀斬擊，已經躺臥在地上，身邊仲出咗好多血。

「小熊！」你大叫，你尖叫，你不理一切地衝過去小熊度。

「小熊啊，你醒醒啦！唔好訓呀！」你不斷拍打佢塊面，希望可以令佢保持清醒。
「牙泰！走呀！」佢用盡餘下嘅力氣推走你。

「我唔走呀，我講過會保護你，你若不離，我定不棄。」你緊握著她的手。

「真係感人呀，叫咗你地一早交條洛神手頸鏈比我咪唔使搞到咁囉，你依家拎出嚟我都仲可以饒你一命，我都唔想再打你依啲新手喇。」佢嘲諷著你。

你用一個怨恨的眼神望住怪物，突然你感覺到你手上多咗樣嘢。

你好清楚手上嘅係咩嚟，冇錯就係洛神頸鏈，點解小熊要比你，唔通又係叫你交出去保命?

你知道依樣嘢係神器一定有佢嘅用處。

究竟神器洛神頸鏈有咩功用呢:

Ａ 令人生命值回滿，傷口即時好番

Ｂ 可以隨意變成任何兵器

Ｃ

C 召喚聽從召喚者指示全裸洛神

C 用嚟變身做kamen rider

D . 揸住條鏈 大叫師傅救我呀！

師傅都未出現

咁就而家寫佢出嚟啦

法力無彊

你選擇了C。

你拎住洛神頸鏈希望可以叫醒入面嘅靈魂。

「出嚟啦，洛神！」你將拎住頸鏈嘅手舉上天並大叫。

「你做緊咩？」你依個舉動令到怪物十分之不解。

「哈哈，呀好痛！」你令到重傷嘅小熊笑了出嚟。

受到佢地兩個嘅嘲笑，你感到十分之尷尬，你再諗諗條神器有咩用。

「師父救我呀！」你拎住條鏈大叫，你心中相信神器一定係召喚武器嚟。

過咗成分鐘都沒有動靜，而小熊因為大笑引致劇痛而痛暈了。

咩都唔係，你心中一時仲未明白神器有咩用，而怪物就急不及待地向我衝。

佢不斷向赤手空拳的我揮鐮刀，你就運用你跟小熊學到嘅步法左穿右插，勉強地避開一招兩式。

但係久守必失，你已經兩肩中了三刀，可是你都係諗唔到神器可以點用。

「呀！」怪物一個預判垂直斬準備將我一分為二。

「弐ノ牙 切り裂き」「壱ノ型 霹靂一閃」「肆ノ牙 切細裂き」「壱ノ型 霹靂一閃」

「嘶嘶!」幾把刀相撞的聲音出現了。

我摸摸自己頭腦，仍然安然無恙。

「你快啲睇下洛神頸鏈點用啦，我地幫你拖延時間！」在刀光劍影中交手的小逸出聲。

「唔該晒，你地小心啲！」你由衷咁同佢地講。

喺佢地打鬥嘅同時間，你坐在小熊隔離冥想打坐，思考神器嘅功用。

天馬流星拳，你腦海中全部都係天馬流星拳。

唔通洛神頸鏈同天馬流星拳有關?

你從冥想中醒來，你帶上洛神頸鏈，洛神頸鏈隨著你的心靈變為盔甲，由頸去到手，由頸去到腹，再由腹去到腳。

你全身銀光閃閃，你胸口上有一顆水藍色嘅寶石，就好似對應緊小熊咁，你感覺到佢同你一齊戰鬥。

小助不要命嘅打法滿身傷痕，令到佢退咗落嚟。

「你用到神器同終於控制到藍色瞳孔嘅力量喇。」小助歡喜地說。

「師妹就交比你喇！」你囑咐他。

「冇問題！」

你看見小逸依然同緊怪物肉博，佢當然處於下風啦。
你輕輕一跳就跳到佢面前，搭佢膊頭同佢講：「辛苦晒喇！依度交比我啦！」。

「唔好搭我膊頭呀！」講完依一句佢就去咗後面嘔了。

「怪物！你個對手係我呀！我一定會千倍奉還！」你正氣得七竅生煙。

「唔好叫我怪物喇，我都有名，叫我做倉鐮！我一定會拎走洛神頸鏈。」倉鐮認真了。

我先下手為強，用雙手不斷出拳，「天馬流星拳！」。

倉鐮跟不上你的速度，你一拳比一拳用力。

你將佢打到毫無還手之力，但係你繼續不斷打不斷打，將佢往死裹打。

你將打到佢把鐮刀都碎埋，佢都已經奄奄一息了。

「手下留人！」

當你想了結佢身命嘅時候，一把蒼老嘅聲音不斷係你腦海中巡迴，令你頭很痛。

你打番開眼就見到一個老伯坐係個火盤入面飄過嚟。

「你係邊個？」你強忍痛楚問。

「師傅！你終於番嚟喇！」「師傅！你救下師妹！」小助小逸分別說。

「師傅？」原來眼前依位係你地鬼殺隊嘅大師傅，人稱火盤憎侶，曾雷。

你會唔會放過倉鐮一命呢？

Ａ 會

Ｂ 唔會

A 睇下點解先

你選擇了會。

你面對得高望中嘅大師傅曾雷，佢叫你手下留人，你都冇理由喺佢面前逆佢意。

但係佢有事相求，你點要從中拎番啲好處先得。

「我放過佢有咩好處！」你面對氣勢迫人的大師傅，你抵擋住他的氣場問。

「好小子！竟然敢問我拎著數！」他不慍不文地說。

「我幫你醫番好賈小熊嚟作交換！」佢想了一下說。

「你當我弱智呀！佢係你徒弟你會唔醫佢？」你對於佢個低能條件感到憤怒。

「呵呵!我當然會醫番好我過徒弟啦！你都唔係蠢得晒。」佢風流地大笑。

「你醫番好佢先！」

「好啊！」說完佢就係走出個火盤，將小熊放入去，全程你眼睜睜咁問住佢。

「唔洗望喇，佢好快好番，依個係第二件神器叫剎火盤，有好多功用。」佢一路治療一路說。

「我都唔知點解洛神頸鏈會揀咗你，本身係諗住比我徒弟用，你好彩，你有神器嘅使用權，但係能力愈大，責任愈大，你應該都明啦！」他終於正經地同你說。

你點頭示意。

「好喇，佢差唔多好番喇！你有咩要求你講啦，為師應該都可以救你幫你。」

你要啲咩呢：

Ａ 神器操控法

Ｂ 拜師學藝

Ｃ

C. 預知一秒

師傅都唔識喎

C 剎火盤

明日或後日再戰
好攰
抱歉

你選擇了C。

「我想有預知一秒嘅技能。」你對住曾雷說。

「哈哈，我點會識依件事啊，我識預知時間就收咗你皮啦！」

「咁。。。」你思考著仲有咩可以作為交易。

「咁咩姐咁！諗個條件都咁耐。」曾雷開始唔耐煩。

「我想要你個剎火盤。」你思考咗一陣講。

「唔係我唔想比你，係每件神器都認定咗自己個拍擋，好似剎火盤咁，佢已經同我一齊咗５０年，我比你都冇用，佢只會變洗腳盤。」曾雷語中心長地說。

「咁麻煩㗎，咁即係話洛神頸鏈認定咗我?」一想到依度，你不禁沾沾自喜。

「應該係啊，每件神器都有自己嘅自由意志，可能有朝一日佢唔會再同你做拍擋。」

「咁你教我點樣操控神器啦！」你最後一個條件。

「好！」你地嘅交易終於達成。

「你快啲走啦，善哉善哉！」曾雷走到倉鐮面前對他說。

「唔洗你救我，哼！」倉鐮說完就閃走咗，睇嚟曾雷同倉鐮係有啲淵源。

「教我操控法未啊！」你不客氣地說。

「搵日啦，你今日消耗體力過多，唔可再做任何野，比個身體抖抖啦！」

「咁我點搵你啊？」你追問。

「我聽日十點搵你！」佢一手抱著賈小熊上剎火盤到，就帶埋小助同小逸走咗。

只有你一個人留係原地。

你應該做咩呢：
Ａ 番屋企抖抖

Ｂ 周圍行下

Ｃ 掌上壓

好佩服可以日更一更嘅作者
原來一個冇咩主題嘅文係好難打
其他故一早會諗好個大綱
選項故真係落筆嗰一刻諗到咩就打咩
個難度真係大好多
好多謝一直都有參與有睇開嘅巴打絲打
我未知依個故幾時會完
或者有一日我會好任性咁棄結束掛

攪攪

你選擇了做掌上壓。

你拖著疲憊的身子四周走走。

你發現你沒有任何地方想行，還繞四周，人影都冇多隻。

於是你躺在球場上面，望著漸漸變黑的天色，思考著你和小熊的問題。

佢未係你女朋友，但係又好似係，你心中比依個問題纏繞咗幾個字，你儲咗一大堆悶火喺個肚入面，你需要發洩出嚟。

你決定做掌上壓嚟消耗過多的煩惱。

你由躺的姿勢轉為標準的掌上壓姿勢，你一下一下地做，每做夠三下就休息三分鐘。

你出盡全力先做完第一組，三分鐘過去，你要做第二組，喺你落去嘅一剎那，你體力不支暈倒了。

在迷迷糊糊間你聽到內心嘅聲音，你隨著一道光行走，既溫暖又舒服，你十分願意留喺依個世界入面，四周黃澄澄一片，沒有噪音，沒有傻仔。

你停留咗依個環境好耐，直至你聽到有人大叫:「牙泰牙泰！」

你依個環境慢慢被嗰把聲音弄至剝落，即時變得漆黑一片，你一個彈起身，眨眨眼，發現喚醒你嘅人係?

Ａ 陸月雪

Ｂ 麥雪

Ｃ 牙玉牙強

你選擇了A。

「牙泰牙泰！」一把冷冷嘅聲線將你喚醒。

你仔細望說:「陸月雪?點解你會係依度嘅？」

「我落去買外賣嗰陣見到你訓咗喺個公園度，我行過去見到你一啲反應都冇，我好辛苦先將你搬到上嚟我屋企。」佢一臉厭棄地說。

得到佢嘅提醒，你先發現你唔係喺自己屋企，牆身一片米白色，令人感覺好放鬆，床身用咗一張淺藍色床單，書桌上執得整整齊齊，一啲亂嘅感覺都冇。

「你望完未呀！」佢冷冷地道。

「望完望完！」你唯唯諾諾地回答。

「你冇事可以走喇，我個人情已經還番比你喇，我地冇拖冇欠！」她的聲音像一把冰冷的箭，一下射穿你。

你無謂再為難人地，你撐著傷痕滿滿的身子，慢慢地下床。

「你走喇！」

「唔走可以做咩？」你反問。

「但係我見你好似傷得好嚴重！有冇包紮傷口?」

咩人嚟㗎，上幾句就叫人走，依家又好似挽留你咁。

「冇呀，小小苦楚等於激勵嘛！」

「洗唔洗我幫你包紮？我學過急救」

要? 不要?

Ａ 要

Ｂ 不要

B

啲女咁串要俾個下馬威
最鍾意同呢啲自以為是嘅人講但是我拒絕

你選擇了不要。

「唔洗！」你一下子拒絕咗佢嘅好意。

「真係?」佢狐疑地問。

「係呀，我自己走到，唔該晒你！大家冇拖冇欠！」你唔可以被佢牽住鼻頭嚟行。

你小心翼翼地行咗兩步，好痛啊。

你感覺到全身的骨頭赤熱地痛，個頭都有少少天旋地轉嘅感覺。

「有冇事?」見到你步伐漂浮，陸月雪忍不住問。

「冇事！」你想你是發燒了。

你再嘗試繼續行，但係下一步你已經發軟啼，腳步不穩，成個人失去平衡向前傾。

陸月雪反應較快，一手捉住你，但係地心吸力嘅關係，佢捉唔住你，反而被你一手扯咗落地。

你用背脊落力先，boom 的一聲你又多咗一道傷痕。

反而陸月雪卻因為你沒有受傷，佢壓在你的心口上。

你忽然感受到你肋骨位被軟軟的球狀物體壓住，你心中一下明白，女施主得罪了。

佢沒有立即離開你，反而擁抱咗你一下。

依個時候你應該做咩呢:

Ａ 吻佢

Ｂ 推開佢

Ｃ 不動